[ptbf]誠邀絲打一陣同我睇戲，不過你比錢.........

晨早流流傾project
傾完想去睇戲，但冇錢
想做下ptbf r戲睇 .....

食屎啦你

溫書啦，一陣又唔過3

咪返緊去做嘢囉
grp project唔出事嘅話，考試都冇問題嘅

清，洗唔洗咁串

你想幾點去睇